一直冇人分擔，係心入面鬱得耐，不知不覺間原來已經變成病。

唔好咁la卷哥

好渴望愛 但有時又會趕走人哋

點解唔揾一個真係同你分擔感受嘅女朋友
你都見前線中排後排都好多絲嫁啦
香港唔係無 只係你個個錦啱唔係
寧缺勿濫 揾番個啱嫁啦

我都留意開你嫁，不過我好少留言，我決定每日覆你post幫你打氣

就算有傾得到嘅朋友都未必想講。始終唔開心嘅情緒太多，費事煩到人。又唔想講出嚟受自己嘅二次傷害

加油...呢排好多事發生，我都覺得好灰，有信任既人同無比人背叛過，但不嬲好多嘢都無同人講開，亦都唔慣同人咩心事都講，努力說服緊自己，所有嘢好快會無事，你都要頂住啊!

你肯講 我肯聽！

好多野係原生家庭影響
我覺得你可以睇吓心理學嘅書
從源頭分析自己點解會形成咁嘅性格
了解自己
好多人同你一樣

社交，人與人之間嘅信任，人際關係方面好多煩惱，都可以起書中搵到答案